今日係我老婆孫彩瑛加入JYP 8週年 大家有咩祝福說話想講?

It’s been 8 years since Chaeyoung joined JYP on June 6, 2012! In 8 years she’s been a rapper, singer, dancer, model, designer, songwriter, composer, lyricist, artist. Thank you for your hard work @JYPETWICE

老啦

一路走來 始終如一

22 only

我會永遠愛你....彩瑛 我老婆

可惜嫁左俾我

我奶她的墨

永遠幸福快樂

祝你髮型師早日唔針對你

我會好好照顧她一生一世

會告你非禮

加油

thank you for everything, my bias Son Chaeyoung♡

我奶她的豆豆

我會代我老婆告你

由細到大 對奶都無乜點變

我一手掌握

My strawberry princess

我可以奶

Congrats Chaeyoung on your 8th Year in JYPE

收皮啦白痴仔

造型師都係
成間JYP同佢作對

沙拿真係仁娃嚟

咁你都留意到

屌你老母

啲水應該瀑布咁
裏面一定好濕好滑好熱

反而彩英愈來愈靚
可能之前唔靚強烈對比

其餘幾個就太靚
而家老左好大反差

得乳頭可以...

我彩童顏樣

彩瑛個樣路人到 咁都撈到咁多啲

我覺得彩暎開始就靚 之後比JYP整到冇咁靚

有內在美

睇返原來比賽個陣係幾靚

出道造型係差左
短頭髮搞唔掂

依家又好返d

人地大山練習生都成十年
八年算得係咩

佢係你老公

呢個彩最正

第二幅圖得14歲

你米能癲啦 吊你老母!

是

希望冇第9年

係
全個mv最搶鏡係佢 好驚喜

屌你咩

My wife+Dubu

很正

TB控

返唔去以前了